請問薯麥窿係用咩寬頻MODEM

新界
200
同1GB

SMART窿無SALES駐場?

通常都華為